00後全部用蝗語，世界盃即刻現形

睇下啲世界盃post

12碼會叫做點球

罰球/自由球叫死球

睇撚到我1999以為有咩新野

死球有咩問題？

死球講左好耐 柒少陣啦

死球唔係淨係freekick喎

似你現形多啲

的確係無新野
死球好撚耐啦

你老母，死球呢個名詞有咗最少三十年喇

死球(set pieces)用咗好耐啦
蝗語叫開定位球呀

忽然專家狗現形！

叻唔切

打門

頭攻

死球專家

忽然球迷

死球都蝗語

屌你好撚柒啊

生波都係蝗語啦咁

樓豬好柒

任意球

樓主又7

死球用左幾十年又係蝗語

唔好怪人屌鳩忽然球迷
個個睇一兩場波就發表偉論
搞到自己7下7下咁

起完底，原來徹底現型了，block得

仲有好多人跟支那狗用"門將"